今時今日連登仔仲撐唔撐永續基本法???

現時基本法仲係唔係唯一出路??

好撚多暗黑條款
冇經共投既憲法點解要受

不了

全民制憲先啦

全民制憲，永續基本法

邊本基本法先？

可以任由支那修改、加僭既就免啦。

香港人制定就一定撐 不過睇怕都冇可能

要上方舟不了

所以咪全民制憲 重新立約

咁out架，依家興海外城邦計劃。